­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

你想避咩你愈諗嗰樣嘢就愈成真
我唔想見到佢 所以係咁諗佢
所以諗諗吓就會見到佢

yes

why

萬有引力

幫我捽屎忽嗰個

555

吸引力法則